# «Караул!» – тревожная кнопка (iOS)
«Караул!» — это мобильное приложение, которое может спасти вас или ваших близких в опасной ситуации.

# Основные функции приложения:
— моментальный вызов пожарных, полиции, скорой помощи и газовой службы (на случай, если вы стали очевидцем происшествия);  
— быстрый звонок или СМС-сообщение вашему экстренному контакту (на случай, если вам угрожает опасность);  
— громкий звуковой сигнал для привлечения внимания окружающих (на случай, если на вас напали);  
— отслеживание вашей текущей геопозиции и её трансляция экстренному контакту (на случай, если вас похитили).  

Установите приложение вашей бабушке, чтобы получать e-mail каждый раз, когда она вызывает скорую. Установите приложение вашему ребёнку, чтобы знать где он, когда ему грозит опасность. Установите приложение себе, чтобы спокойно возвращаться домой после работы.
